\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{Quem está sujeito a Lei 12.305?}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{2}
\end{figure}

Estão sujeitas à observância desta Lei as pessoas físicas ou jurídicas, de direito público ou privado, responsáveis, direta ou indiretamente, pela geração de resíduos sólidos e as que desenvolvam ações relacionadas à gestão integrada ou ao gerenciamento de resíduos sólidos.

Esta Lei não se aplica aos rejeitos radioativos, que são regulados por legislação específica.

\end{document}
